邊個國家係最高質

高質講緊好多因素 環境 政府 民生 國民 福利 等等等等。 香港算唔算top3

鮑姐

瑞典挪威芬蘭仲有瑞士

奧地利?

成日打杖？

德國

鮑利時
新加鮑
鮑加利亞
鮑西
鮑利維亞
鮑基斯坦

台灣

盧森堡

瑞士

星洲

挪威
日本

有鮑姐既國家

冰島,瑞士,盧森堡,挪威,比利時

樓主都係開過新ac算
未入都估到第二個reply 係鮑姐